光復屯門公園一役後，邊個仲夠膽笑我地笑拉突

+2gc 勇武派

屌你老母, 我踢場波要800蚊???

比$4你搭巴士來回

波台手足

反共先鋒